見到女同事拎住個黑色袋仔去廁所

我問佢咩黎 點知佢黑鳩我面 點解會咁

唔通拎黎裝BB屍體又同你講咩

自慰棒黎

佢男朋友條賓周

你同事入廁所食飯？

M巾袋都要用黑色

佢不嬲都黑你面

D女人o係廁所, 都唔係淨係痾尿, 佢地可能計劃緊點樣去殺男人, 因為女廁無男人, 傾野比較方便, 佢地好撚古惑架

一陣會比個遙控你

無得駁